有冇人喺ASOS 買野送711架？

借acc post, 如題，用Skynet送ASOS ，尋日朝早見到佢個status 轉左做For Collection at Alternate Delivery Point，但佢仲未send 個拎貨密碼比我，係咪唔正常呀？定係根本唔需要密碼可以直接去拎呢？

上網search 左skynet原來好垃圾，打極電話同send email都冇人理，所以依家好淆底

你去問下咪知

ASOS 同skynet 都係仆街黎，我訂過一批貨，送到香港唔通知我情況下就話送過上門冇人收，跟住我投訴左3個星期先同我講唔見左，轉頭又話冇貨比到我，自動退錢。 我上FB同twitter投訴佢地係咁洗板洗走我。

屌我都係 一日打過50次去skynet都冇人聽 送貨又唔事先打比你/sd message 話我冇人係屋企就彈番件貨番英國

通常只寄公司，

不過佢可以比你免費退貨，算係咁

退過幾次

退貨會退番全數咁好咩？

真係估唔到...

12月頭訂黎做聖誕禮物，佢1月中先寄俾我…中間仲要我打極過去都唔聽／email唔理

不過有一次訂既體驗又好正常，送貨ok，有禮貌過順豐

我同你唔同喎。Skynet用貨前次次都打咗俾我先，無聽到仲會WhatsApp我。無人係屋企我就叫佢放係管理處。

可能係個別送貨既人做法唔同。

ASOS customer service好似越黎越差
我12月退貨，等到1月中都未收refund email，我以為寄失，去搵佢地CS問

佢地居然話已經收到退貨我再問咁係唔係口會refund？佢地第2日就refund左比我唔問都唔refund架喎

收到佢個sms, 我岩岩click佢條link改做7仔收
怕佢送貨摸門釘，雖然我而家日日home office...

巴打係點退？郵局寄返去

1）登入之後，係自己order個到禁退貨
（好似45日內）
跟住你打住個區既關鍵字，揀你附近既711。

2）之後會即刻收到電郵。
Print出嚟。

3）細個張用彩紙貼係袋面（有個條碼）
大個張放係袋入面。

4）去711，話退貨，佢嘟完會出張收據比你

完

Thx 巴打

我都係次次都有打黎
但每次都拖勁耐先送黎
我懷疑香港呢邊儲埋幾件先一次過送
屌 咁我用express delivery把鬼咩

有次miss左個call收唔到貨
事後打上cs 佢要我去荔枝角個倉拎番
自此之後冇係ASOS買過野

7-11除左退貨係咪都可以自取？

咁我填送貨地址果陣照填7-11地址？

(假設果間7-11有asos 退件服務）